沙角邨男子上吊亡

沙田沙角邨漁鷹樓，下午1時左右，一名男子被妻子發現在單位內上吊。救護員接報到場，經檢驗後證實男事主當場身亡，警方正在場調查事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

我都想死

住公屋都要自殺？ 咁鬼平租

可能爭人錢叻

住公屋爭人錢接近無保安咁制

挽留

抵撚死

連登仔 -1

年關始終闖不過

有咩過埋個年先啦唉

樓名又幾型

沙角使唔使咁旺

好羨慕佢有咁大既勇氣同決心. 要成功自殺真係一件好難既事....

新年上吊
好有紀念價值

曲線反反耶

阻人自殺就係維穩不維權。

★ 初一第一跳！牛頭角女子墮樓 送院不治

福氣黎

痴撚線初一兩個